cctvb個濕鳩頒獎禮已經推到第八個post

腥港人 屌咩五毛都係嘥氣

遲d金像獎推得快d定cctvb打飛機典禮快d?

CCTVB俾咗大把錢喺網上落廣告，你估包唔包埋請網絡打手唱好？

面對現實啦巴打，連登真係咁多傻鳩架

我知係有真心膠，但實有打手喺度幫手推架啦

你咁樣倒你公司米？
用唔同acc一邊推cctvb一邊扮無知

想知究竟咩年齡層係到討論到咁high

你唔講都唔知噚日頒獎.
冇睇無線好耐.

大學以下，band2以下既中小學生

啱呀，連愛回家都有post就知

明明收視一路跌
但連登係咁洗版

叫人唔好睇TVB=唔好睇電視
不如你都唔好食飯啦

係囉 點解呢

究竟係打手定真心智障
食飯同睇電視都可以拉埋黎講

全世界咁多嘢睇一定要睇無綫?
一定要睇電視?

一間公司annual dinner頒獎俾自己員工都可以睇得咁肉緊
擺到明係圍威喂小圈子嫁啦，仲開幾廿個Post講邊個值得攞邊個唔值得攞，真係好撚煩

你話睇女睇低胸都話有原因

真心討論視帝視后個班，笑撚咗

心水清
收視年年跌,
yahoo嗰啲就搏命谷啲八卦新聞
現實生活你身邊啲朋友有冇人討論 tvb先